緊急呼籲所有香港人

首先要多謝所有過去兩個幾月有行出黎的所有手足先 多謝大家一齊有血有淚咁一齊行

近日有關遊行集會示威方面的問題一齊黎探討下
正苦一直以黎漠視香港人的真正訴求
肆意踐踏法治同人權完全違背曬所有良知的行為簡直可以用無恥無德形容

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

聽日返工放工跳閘啊！

P牌推唔郁
有無人幫手推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？